★Apple有冇"Back to Work"特價計劃？

鼓勵老綜人士重投社會

啱樓豬做

ok

工作，不了

每個月見社工時比人見到用iphone點算

冇問題，鴨寮街2手ip4，使幾錢？

你Back to work啦
仲FF

back to J

唔好笑
0分

魔魔覺得蓋清有咩優點

LM